派咗去見瀧原中學 有咩要注意

聽講個度好多魔法少女
又斷頭 又自爆 又黑化 個個喪心病狂咁款

死毒撚